25歲女玩左4年交友apps親身經歷

21歲開始玩，個陣好多男仔都會比較認真對待感情，肯傾下計呀了解下，仲識左幾個朋友出黎見過面。同其中一個有發展感情。

一年前分左手，玩番交友apps，發現去到25歲開始，突然好似好多野唔同左，好多男仔都唔係話真心想發展，只係想單純揾SP，傾唔夠兩句就講咸野。有次我真係鬧對方無誠意就走開啦，對方竟然回我25歲仲要玩交友apps老雞是沒有人要的咁樣。

不禁有少少慨嘆，的確佢地講得無錯既，25歲古代個陣已經係談婚論嫁既年齡，如果d男仔要揾，揾番d21-22既妹妹仔仲好啦，唉

樓主遇人不淑啫

古代係16歲結
25歲已經係老母

玩乜apps都好重要
Tinder 就真係食快餐多

樓主有玩csgo定咩

我每一次send完相就收工

25歲仲要玩交友apps老雞是沒有人要的

25歲仲要玩交友apps老雞是沒有人要的
屌你條友連登仔黎架?

只係好男仔你覺得人地毒撚樣唔靚仔你match唔到佢咁解

呢d交友app無話分類目的個d?

利申: 中坑未玩過

你自己咪又係睇張爛鬼相match班player，所以咪俾咩質素你，唔通你會特登走去match毒撚咩，就算俾你match到個正常少少你又覺得人地悶3日就傾唔落去啦

香港個個都成3x歲先結婚wow

講真 悶/毒撚你都冇興趣識啦 你識到啲乜人係由自己決定 識到啲無禮貌/搵食既都自己拎黎 自己帶眼識人仲好啦

近幾年風氣唔同哂，再玩膠友apps都係曬時間，搵返真實朋友最實際

D女永遠無視呢個道理

同啲毒撚一樣啫 唔改變下自己 又話冇女中意

啲女咪又係識啲player 又話遇到賤人囉

冇人要咁佢又同你傾

tinder掃親都係sales雞c
cmb好少少，起碼傾落正常，會約出黎見

扑下野就得,做女友梗係搵後生,交友app 有咁多貨

但到啲毒撚改變左自己，玩返啲興趣，老老實實咁

啲女又唔鍾意
話太老實，似老公，而家想拍拖，要男朋友
然後又係識埋啲player，又話得賤人
又黎呻慘

淨要個肉體唔算要 唔計

公道D講句
交友App 比個機會你識人
但唔係包你識到朋友

講唔夠幾句就講鹹野真係唔知做乜9

搵返30歲以上男人咪大機會認真看待感情
如果打算結婚的話

識唔到咪識唔到囉
人唔係老奉可以搵到伴侶㗎
最多咪一世守寡

古代11歲結

你自己發爛渣屌人先，人地屌番你又唔高興

見到個TOPIC，諗原來仲有人玩

幻幻

我好撚認真架
不過一個月先match到一兩條女傾下計
唔敢chur
盡力唔講柒野
主動開話題 講下飲食講下旅遊d大路野
心態都盡量做到識個朋友先 感情隨緣
轉個撚頭咪又係已讀不回自動收皮

老實講
唔係有錢仔 唔係男神樣 唔係子華咁既口才
玩app既女女咪又係睇唔上眼
雖然我都仲係圈中努力掙扎緊

Biden

On9

跟住你試下改自己個年紀做返 21 歲 發現結果一樣

代表咩

屌，以為自己留言

講到毒撚肯接受catgirl咁

冇講錯wo 玩交友app既女仔係咁架啦

睇你個回覆又唔似9up
但真係會咁少match咩？
想知男仔玩app個平均match數係幾多
我最緊玩cmb
玩左4,5日 match左8條女
不過得兩三個係傾得落去，其他都係已讀不回
或都好耐先回，個啲我都費事理
不過玩一排又會退出，因為會好撚攰

cls 啲死狗公食唔到就鬧你咁無禮貌

樓主我都del app了 太多過客

有時會ff寧願街上識人都好過再玩app

老雞是沒有人要的
完

wow乜鳩 喎就喎啦

巴打一定好靚仔 玩咗兩年 0match

咪係
100年前邊有女人20歲未結婚

有時要食住上趁對方對你仲有好感

你0match 可能關影相事
有啲人上鏡會樣衰左
第一，可能對住鏡頭會生硬
第二，唔知點影好一張相

所以你可以試下影將好睇啲既相先
叫frd 幫手
千其唔好自拍
男人自拍好難好睇，包括小弟
一自拍就覺得自己好柒
同埋唔好影鏡 又係小柒

玩左兩年 0 match 一係你d 相 / description 有問題，一係你太揀擇
正正路路都會match 到

但係個問題就係好似上面兩個巴打咁講，好多都係無乜心講落去

玩hmd 換相反而冇乜野 仲識到好多人

你想剪綵定係咩

16歲 古代係老雞啦

古代10歲就結

巴打好靚仔?
我都係開cmb
都玩左幾年 已經當每日做功課咁去開app
無辦法工作關係根本識唔到人

可能開頭個段時間會多d match掛
而家真係平均一個月得2-3個match
然後可能得3-4個入面先得1個係會覆機
最後講個零星期就會自然斷左唔應人

有時真係唔識點取得平衡
太chur太狗公唔會有幸福
如果跟返個節奏慢慢傾計又好易甩
我已經當左做與人溝通既訓練
雖然我係現實生活當中根本無呢個需要

btw我可能真係要執一執d相
的確係舊舊地又柒味濃
各位認真既巴打又好絲打都好繼續加油啦

中國唔清楚
古時歐洲既貴族女仔一般係15歲後結婚，平民女仔係20歲後

樓主黎識我
不過細你少少

25歲仲要玩交友apps老雞是沒有人要的咁樣。

be fd
ok?

小心美容雞

why not all

樓主咁岩遇到個痴線連登仔姐唔駛咁上心

無錯 cmb 係咁仆街
你無玩一排翻嚟 頭個幾禮拜會好多女比你like
但之後就得好少 應該係想迫你課金

Btw 傾一個禮拜好似耐左少少 如果傾得開心
三日就可以試下約
一個禮拜條女都唔知同過幾多條仔flirt啦

樓豬打唔打機
我反而打機識左好多異性, 都係可以交心傾到計

利申: 老婆都係打機識

你啲毒撚成日以為人哋唔揀你係人哋問題

真
仆街磁石

同幾多個係apps識既男仔做過？

玩交友app
最緊要夠鳩 夠唔care
正正經經傾計d女唔理的
因為你諗下佢一日同幾多條仔傾
但你鳩流流開場catch到佢attention反而機會大好多 因為你夠特別做一d無人做既嘢
係玩交友app好仔 乖仔無人要的

咁講真 上網識人 冇樣冇錢冇幽默感 可以用咩吸引到人

留返時間做雞好過玩交友apps啦

所以我係完全認同仆街磁石呢個term
之前就咁正經傾計係feel到條女食住你佢唔嗲唔吊
但鳩流傾計係反轉
因為條女覺得你特別少有 你可以奇貨可居

其實你講得啱 我都好贊成
所以玩app只可以用黎撞下彩
千祈咪當成唯一識女/仔既途徑

我覺得全部app開頭都呃鳩人頭幾日成堆 之後每日得一兩個同埋好多吹幾日就斬纜 有冇人生導師解答下

老實講 有啲女仔話題又唔主動講
次次都要男仔做主動
有啲甚至覆完好似無覆咁 （係呀，我都係etc)
又喺到話自己同男仔通常傾一陣就完
都唔反省原因

唔好話我柒啦 我用heyamandi無樣睇的

咩app咁多gay佬

真
屌d 女仔淨係問乜答乜，唔會繼續發展個話題，真係問多兩問就無癮

我當時玩第一次玩2個星期就遇到現任
幾個月之後先一齊
個陣每日2-4個match
中間真係傾到計既得兩個(包括現任）

玩完覺得個重點唔係技巧有幾勁
而但有冇運

真啊巴打
你就好啦 我都仲單身

搵我？

我同個女仔朋友研究過
係我眼中係正常人既男仔，可以like得過
（啲相都係行山相，運動相咁）
佢全部都唔like

簡單啲講，啲女眼角好高
自己都係普通人，但會睇唔起啲正常既男仔

清打乜嘢game
係咪手機game

我個陣單身左有7-8個月
最後先決定玩app撞下彩（我之前好介意玩app)
點知一玩就中

所以佢咪係連登開post

咁有無話咩相先正確?
我仲打算出多d行山相同旅行相咋

與其話想搵到女朋友
開始變成係想玩好呢隻game既角度

祝你地幸福
今個聖誕玩得開心啲

交友app勿認真
因為唔係天生異稟
你唔會有乜match

好似我咁
一個app三個月冇match
一個app專門係支國騙徒搵我

得啦垃圾，唔洗借啲意喺度sell自己

我朋友話可以放啲做緊某啲野既相

例如行山相，好多人都係企係打卡位影，唔吸引
但如果你有張係影緊你行緊山既moment
又或者旅行相，可以係煮緊野食既相
唔係一定係正面望鏡頭

不過，啲相幾靚都冇用，呢啲講運氣

邊個話毒撚樣等於好男仔？

有d女想搵認真 你講咸野咪會反感
有d女係想玩 你攞個心出嚟交友一樣當你傻仔
所以一定係大包圍一次過同10個傾
慢慢會中2,3個
利伸tinder長期99+

我暫時感覺良好
我會做2樣野保護自己
我剩係會加有like過自己
再係入面要有大學程度
再傾落去正常就問拎ig (證明對方單身/正常人）
唔敢俾/一黎tg無下文

暫時未遇過咁串

樓主有冇用Telegram
試下用TG係連登識人
可以的話留個TG ID一起傾下計交流下

交友APP係咁架啦 好出奇？

嘥氣

其實個生態一直都係咁
只係以前無咁多人玩，五年前我話玩app識到女朋友都有啲尷尬
而家（特別2020）人人都玩緊

啲女開個身高filter
冇180，你已經唔見咗

有冇d唔洗傾計既sp 想試下。唔想去叫雞。

感建分

Hugo1991

因為正正經經上app識人
都發現無咩人理
又比人嫌悶
十個女仔9.9個都係中意啲高大大隻仔
明明呢啲仔大部分一睇就知係狗公....
最後啲女都比狗公食晒....
宜家都無玩了....死晒心
佛系就佛系啦......

係
我呢啲矮仔根本收皮...

錯啦
25歲係古時仲未結婚係被人話你有問題先嫁唔出
古時講緊係十四歲已經到談婚論嫁歲數

樓主玩咩app

點解要理人up咩，你自己既價值唔需要人哋黎評價，佢勁就唔洗玩交友apps溝女啦

應該係同四年前四年後有關多過你年紀問題
香港玩交友app心態呢幾年都唔同左好多

樓主放條友上黎啦咁臭串
佢憑咩咁話你

忠言係比較...

25都叫老 咁25上叫咩

樓主dm我

連登最多毒撚 毒撚最專一 淨係對住個mon打飛機唔識偷食
樓主居然去玩交配app
抵俾人屌你係老雞啦

交友app其實都係多個渠道比你識人
如果本身係肥矮窮毒柒摺頹
有咩話題冇咩社交既話
都唔會幫到好多

加上一有對比 要揀都唔會揀你啦
試過match完出黎見
第一句就話「我expect 你會有車接我」
有d聽到你讀文科 住深水埗已經即刻block

所以都係好講緣份

真
T個app真係依家都係搵sp 好難避

有供求有市場

講就易，到依家都識唔到

25最多係中女 未到老嘅

主要係時代又再變左
以前唔玩識嗰啲可以keep到而家都仲係朋友
而家比以前更加講求速食同亦冇乜人情味
野都唔會同你講多兩句
不過本人已經出pool
唔再玩了

唔使去到古代啦,毛澤東14歲已經結婚.

果啲女真係抵撚死

條仔閙得好岩

咁會like d咩人
行山，運動相都ok ar

正經傾計你啲女人咪又係hea鳩人.

識到個交換左ig之後冇再傾
如果覆佢ig story會唔會好怪

比當年遇唔到我 我係認真

我玩嗰陣 happen /SKOUT/tinder 不過好多女仔都係 美容雞

靚仔就主動少少講多啲啲野
普通啲樣，就唔唔erer, emoji, 啲字一個起，兩個止，唔會出面句子。
之後搵連登之前個毒男溝女對答黎恥笑啲男仔，又唔想下自己啲答案幾咁無誠意

老係冇人要

唔知佢
我都覺呢啲相係ok

佢要求太高，所以仲單身緊

玩T app遇到25歲女player自問錯付真心，佢專玩尻毒撚，Ching們睇路啦

我每次換完相/ig就收皮

一個月得一兩個MATCH咁少誇左D

我開TINDER 可以一日有30個到
但係TINDER 你唔課金佢好似之後就會唔比你咁多MATCH. 令你exposure少D.

CMB 就都易，果度識到正經女仔多D, TINDER 真係搵食果陣先去
CMB 又係唔課金就唔多既，但係有心等下, 一日點都有一兩個

運氣問題

利申: 25歲玩cmb識到男朋友

遇到呢d我都唔會話嬲
亦都唔會去勉強大家傾落去
呢d女應該都係想match d人黎娛樂自己
睇下呢條毒撚會唔會成功講到個笑等自己無咁悶
而我都唔會去迎合呢種人
對答多幾句知咩料都唔會再覆

反而近年係變得想多d了解成個交友app生態
點樣增加match率
點樣可以留得住想傾計既女女

咁係因為未遇到我啫

一句到尾
憎人風流
嫌人毒

樓主無遇到我

乜apps

覆佢佢就鳩答你，你唔再覆佢又話啲男仔有頭無尾。
最後咪好似樓主篇文最後個男仔咁咪岩囉。搵咩男女朋友丫。搵下sp咪算。得就得，唔得就next.
咁比心機同啲臭閪傾，咪一樣比人唔唔erer, emoji

呢個世界咩人都有，唔好咁在意。唔啱就next。唔好失去信心，當然都要好好保護自己。

50歲已經老人家依家65都係中年

見到呢句即刻笑撚咗

正常啦! 你話讀醫科 住深灣就話姐
讀文科 住深水埗唔block就假啦

同你一樣 一日都固定match 到 4 5個 但冇乜邊個傾到落去 好多match完就咁放係到

講真 肥婆/悶晚女你都冇興趣識啦 你識到啲乜人係由自己決定 識到啲無禮貌/搵食/拜金既都自己拎黎 自己帶眼識人仲好啦

根本係成個風氣唔同晒
以前真心定假意都會同你講下心
宜家真係全程只會用下半身思考，只會問你身高體重tg然後要相
次次都係咁，已經冇玩app一兩年

可唔可以識樓豬

道理係咁講
但你唔識到佢又點知佢咩人
有啲望上去成碌葛咁都可以好衰

呢個真

打機識咁有趣

會

唔會

rip

即係代表你25歲嘅眼光比21歲嗰時差，依家鍾意認真男，依家鍾意PLAYER，都係你自己MATCH，駁唔到。

25 歲老女人

連登仔溝女

好男人又出現了

打lol S2打美服識
打打下就變左日日都一齊打之後約出黎

美服=鬼妹?

香港人黎個陣未返台服 有種他鄉遇故知既感覺
一齊打到S7 結婚後就冇玩
轉左一齊打手機game

最近有乜嘢驚易識女

仲有好多未到40已經香左

玩左5年，好多女一開始扮哂正經咁搵朋友傾計咁
個個熟左個真面目就出哂，只係想搵個穩定嘅ＳＰ
唉

而家d交友app十個有八個都約炮
剩低果兩個就美容雞 倫敦金 傳銷狗

其實真愛本黎就係難揾
現實生活係 去到網上世界都唔會突然易左
所以唔完全係交友app/app d女既錯

咁你勁 0 match都堅持都玩兩年

正常少少就like 要求都好低wor

講真交友app咪又係用嚟交配
認真只係用嚟呃人
擺明搵sp只係呃你都廢事

相識真係緣份

同我掉返轉我21鳩玩 25先認真玩

巴打玩邊隻app?

咁佢都要望下自己咩樣先得架

加油呀！
之前係CMB平均每日有10個到like我
有時候match 1-2個黎傾下計
但約出黎又好難搵到夾既人
都玩左成年先搵到現任 一齊Quit App

前前後後del左勁多次app

即係咁，如果你搵工開價40k，然後搵左成年都無公司叫你去in，只有騙徒叫你去，你會點做？
最多人會叫你再進修再考多d牌再提升技能水平先，但一來人有極限，二來無止盡上進會過得好辛苦，你可能已經頂唔順再提升呢樣果樣；咁點算好？
其實仲有個方法可能work,就係你下次expected salary低過40k。呢樣野搵工就好多人ok既，但溝女/溝仔就似乎少d人咁做。

高眼角毒撚/港女道理一樣。

香港既交友app風氣好撚差
有班女擺到明唔係有心識人
例如：自介乜都唔寫、自介放ig吸followers、放一張相、講明佛系交友, etc

仲有呢幾年個matching algorithm 改到愈來愈難match
要靠課金先將你profile放上前

樓主tg係乜？想識下了

係19heymandi識女朋友 傾咗兩個禮拜 冇交換過相就出咗嚟
跟住一齊到宜家 老土啲講句真係緣份
冇諗過係呢個19 on9 app會識到現任

真呀，唔好話30，而家啲男人拖到35都唔會想結婚，全都想痴住屋企。

技巧係用黎短時間剔除唔適合既異性，節省時間
拍拖就睇夠唔夠運

屌返佢轉頭啦，60歲先中年嚟計嘅話，25歲仲係青春少艾

完全同你一模一樣嘅經歷⋯
唉好心淡真係

屌你啦
一日10個like
cls
玩撚哂啦你

玩左半年得3個match
cmb日日碌

試下每日比你既女全部like晒
睇下咩類型既會like返你
咁你就知自己level 去到邊

如果你日日like晒都係得半年3個match
rip

所以上面有巴打講得啱
一切都係運
練咁多學咁多
最後正常女女想搵既只係最自然個個男仔

收工定收皮

我覺得唔係肥西35都唔老吖，點會25係老雞呀。樓主唔係老雞，係 傻西

都拍左3年幾，咁因咩事而分手呢

用家變左 依家太多交友APPS 比較濫 大把APPS用
速食過以前
同埋比較多後生開始用交友APPS 所以你到左依家25歲咪見到好多後生
其實25大把MARKET 唔使擔心

毒撚=好男仔? 笑撚死

人地講緊毒撚樣呀
眼殘睇醫生啦

多謝巴打睇得明我講咩，毒撚樣未必真係毒撚
Cmb為例，可能條女未睇到職業、興趣已經skip左個男仔
雖然轉個角度睇男嘅都係睇樣

其實應該整個跟criteria screen會好好多
1. Serious
2 for fun
3. Why not both
咁就唔會晒大家時間

屌 你地D死毒撚真係好撚煩 毒撚樣咪即係毒撚
咁多藉口 又話人地淨係睇樣 屌你你地自己都睇樣揀女啦
之不過你地毒到出哂面 無得你地揀
就係度FF自己毒撚樣 但內心好有才華
照下鏡先啦好心 連登毒撚溝女?得啖笑

咪就撚係 個個都睇樣, 然後毒撚樣怪人地睇樣
垃圾連登仔好好笑真係 雙重標準搬龍門勁撚到

同以前去蘭桂坊搵真愛一樣

駁唔到 因為你膚淺到冇人有
自己睇樣揀女就當人地都係
人地咪就係講緊唔好用樣揀人 你就屈到人地係睇樣
你洗唔洗照埋個腦

真，有野心有技術有能力，點會只對你一個用，咪傻喇。

唔知點解一開始多match 好多，我岩岩開始玩果一個月基本上一日最少有一個，有時一至兩個。但玩多左排就一星期得兩三個咁。

不過重點係matched 又點，靚果d大把人搵，hea鳩鳩咁覆你。試過約過一兩個出街又發現根本佢地唔會放心落去認識你。

所以依家都係隨緣了～

除左樣之外 仲有咁樣
連登仔溝女

你叫人地點同你地溝通 毒撚就毒撚啦咁多爹
你無樣人地都唔想同你有進一步溝通啦
笑死我

男定女啊？
男一定無可能

如果你拍到拖生埋仔女記得比你一家人睇你自己講過啲乜啲價值觀錯撚到
完美外貌協會代表

男呀

每日10個，咁你應該靚仔到癲

毒撚樣=好男仔?
毒撚樣同靚仔都可以係好男仔 點解唔揀個靚仔好男人
你真係搞笑 SPIN哂重點 何況毒撚似你又唔幽默又無腦 點揀呀大佬

依啲咁嘅APPS
大把麻煩友，早刪早著！
免得激到瞓唔到！

加油 我同我男朋友都係cmb識
初戀 已拍一年幾

諗住去垃圾場可以尋到寶？
遠離呢d app啦

約出黎先
約到第3次就知有冇機拍到！

開話題既話 分享每日最開心/特別既事
例如 幫趁小店時玩下貓+影貓相

唔好下下例行公事咁
試過有條友日日影佢帶飯d餸比我睇

因為佢地一拖n個，
咁咪個個都覆2-3句。

特別有興趣、跑出既，
就會長傾。

巴打係靚仔？
你係擺咩相同自介好特別？

try CMB
the other apps are pretty much for hook up

咁你咪又係假設毒撚樣=毒撚,毒撚=只睇樣簡女
我冇spin重點，係你價值觀同人格有問題
仲有唔幽默都好過你黑心一日到尾笑鳩人

CMB：
個app係跟你同異性既互動程度黎排序，
新開會將你個排名放上d，
如果多心心、多人match、同好多人傾既都會放前d，
變左少match、少講野既會放到好後，
俾錢就有得排前d，
仲可以送花、禮物比女仔-》呢個覺得冇用。

同埋女用戶一日都有好多心心/match，
有d人會同時同10個人傾，
佢地多數會覆幾句，
特別岩傾、特別鐘意、突圍到既先會認真、用心覆。

（利申：當年玩果時我同4個人傾已經撈亂哂，
跟住就專心同依家男友傾，
跟住就出左pool，大家都係初戀，
拍左一年幾啦，希望你成功。）

我都係25歲女，有玩開apps
覺得其實交友app都有好男仔嘅
只不過條件冇咁好，你睇唔上眼

唔係睇唔起，係有一大班正常既，
咁當然會揀最好，
因為cmb女用戶唔可以無限比like

咁你又幾多歲

身高、體重、樣、性格係點？
搵個女仔fd點評你會好d

係咪相出事呀

0match應該好難喎

又要馬兒好, 又要馬兒不吃草

始終係APP 到, "相識" 太廉價
就算失去都唔係D 咩損失

我玩omi hmd 用返同一張相都識到好多人 身高體重都係跟cmb

食開10幾歲初中妹

串返佢想叫雞自己俾錢去141啦
何況25都唔是老姐

傳統專業人士-》應該係呢樣
有穩定收入，樣、身高、性格正正常常，
係交友app度係好難得，
所以d女會快手比心心你先。
不過，有d女會一拖幾，
再睇邊個跑出，
希望巴打你得米

咁我真係要識讀心正會知我應該講乜佢正想傾落去

巴打點manage到咁多個
定你本身個profile 好掂 唔洗點講嘢啲女主動撩你講嘢

你好鐘意既咪試多一星期，同時再搵下後備plan，
唔岩就止蝕。

22歲仔
25歲姐姐我ok呀
有人照顧我幾好

我冇玩其他呀
但CMB女用戶唔可以無限比心心，
所以會好謹慎咁比
玩多幾個平台係好事，
搵到2-3個岩既，
就長傾啦，
再睇下邊個會更得米。

（已出pool，冇玩一年幾lu)

咁咪證明你唔適合佢

如果你知人地渣著十層樓，Chur著你都扑撚到埋去啦

啱 停損點
巴打勿認真 我睇完堆cm 有感而發嘅一句反話

你好驚既話咪搵個plan B，
唔得都冇咁hurt，
同埋出3次街就知拍唔拍到啦

又未必嘅 如果條女鍾意樓就會囉

條仔經驗太少 唔太識溝通啫
有啲女都係咁 只係表達方式唔同 其中有啲好似你口中咁chur住你(底層喺度ff同條仔嘅將來

都係果句，你鍾意佢嘅，
你嫌佢唔夠chur 添

有時都唔係話老唔老雞
要揀都唔揀你有一部份原因係你而家都25歲
要拍散拖都唔會搵你 女仔青春有限
咁樣阻你有限既青春 靜係諗都覺得好陰質

多鳩餘明知山有虎 偏向虎山行

搵毒撚囉

但我諗佢都要睇下自己咩條件

交友app啲男人只係當女人係溫暖又會收縮既肉洞而已佢地心知肚明 把口浪過油咁但係實際行為就同啲仇女撚嘅思維不謀而合

絲打 幫我睇睇個profile 得唔得

老雞是沒有人要的
洗唔洗咁串
25啫

有無咁賤呀
我反而覺得唔係後生先玩玩下
人大左，男女都想定落黎但要考慮長遠發展時仲會比年少更多顧慮咩eg 工作、經驗能力、對未來嘅睇法，仲未計性格夾唔夾

啱呀 有道理！最好咩女都聊下 佢想認真就行認真mode 出黎搵食嘅女就flirt下佢 總會搵到幾個啱心水嘅可以發展

利申：現任同ex都係apps識

呢代平均32
下代可能35
自己有計算就寫清楚
一定搵到啱
不限於app

發覺而家tinder個algorithm 唔同左
以前玩可以好快有好多like
同埋無咁多大陸人
而家like少左好多
或者頭十分鐘勁多 之後就無或者一兩個like咁

tg me @hugo1991

其實幾撚靚仔都好少女方主動
因為一條女同一時間俾幾十條仔聊緊
如果條女hea覆 或者齋答唔問返你野
已經可以skip

我TG: pigpiggirl

識人係交友apps搵到另一半仲結埋婚

放多啲開心啲
笑住既相會好啲
我profile 10張相都係運動緊既相

明白

好命嘅孫都有埋啦

咁佢哋諗諗控制唔到嘅
就算一齊到你都覺大家唔夾啦

惟有下個更可愛啦

其實社會風氣黎
因為一般型格 靚仔 會打扮都係sell bad boy
最直白係電車男
電影 小說 都係咁所以好=毒 壞=靚仔又型

我都想番古代搵10歲囡囡

老雞是沒有人要的

Device 好靚仔

我上星期都match咗個正常樣嘅男仔傾計，31歲A1

傾咗3日，都仲未有表示，仲未開始追我。最好笑係，佢只會講茶餘飯後嘅話題，唔會講愛情嘢。。。

DKLM即刻唔想再同佢傾，呢幾日連覆都唔想覆佢

毒撚性格真係改唔到，冇心發展就唔好浪費時間啦。所以唔好問點解毒撚無女...

我老婆係玩CMB識
身邊都有朋友交友app結婚
app入面乜人都有，好難避免
咪唯有喺個profile度screen走一堆人先

咩叫愛情野？

睇我post啦喊出黎

拍左好長拖 分手後出黎玩交友apps真係攞命

Sir, yes. It’s him!

個樣好似Tom cruise